睇住Irene個樣一年比一年變殘

Dumb Dumb:

RR:

Rookie:

Peekaboo:

RBB:

好心酸

留名等陸永入嚟

我唔介意❤

2018 season greeting好屈

不過呢排真係肥咗同殘咗 以前無雙下巴同堆啲紋無咁深

幫樓主推post
唔想俾人屈我係黑粉

老女人都就快停經
正常

收啦白痴仔

唔單止樣，係最近成個人都好冇精神，表演同節目都係咁，睇到間公司真係渣乾Red Velvet到盡

唔好咁啦

真
見到佢地真係忙到傻 irene係咁出events無休息過
好心痛

冇惡意冇色情，係擔心佢

唔好咁花心啦
Izone唔夠多人J咩

希望唔好好似上年咁comeback4次咁誇張

佢出哂名芯狗嚟

痴撚線4次 sm真係好撚癲

其實係Kpop嘅趨勢黎，Twice同Gfriend都4 5次

twice好癲 啱啱日本con完 嚟緊cb+world tour
真係攰4

好心痛我嘅娜璉

呢句幫唔落

繼續為禾現打打氣

啲gif邊到有得save

你意思係邊到搵?

係啊

老女人 老了

成日twitter save要轉嚟轉去好煩

好有女人味喎好正

呢到搵的

食屎啦笠狗

都屌打nancy

識貨覺得佢越嚟越有魅力

Nancy肥咗都好可惜

Love u

好似睇緊 SNSD個太妍

收嗲啦dllm
邊忽似啊

唔太似wo

佢依家越嚟越靚 仙氣

食屎啦你

驗眼啦 傻鳩

你識撚咩傻閪

南泡第一仙係實至名歸
甩咗浸𡃁妹味好能正

返去奶你個肥閪Nancy啲屎啦柒頭

第3張一樣樣

Irene對眼大好多

爛啦傻系

你食老女人啲屎啦

祝你俾娜璉追住你條撚含啊柒頭

屌
搞到Irene比太妍處刑

呢個真啊

屌你放張圖對比吓先話似啦柒頭

近排洗大左老婆落力搵錢俾我

死臭鳩

牙權撞樣

死開啦

wtf張圖

irene個樣女人啲

南韓第一仙老女人
那裏來的自信

Abcdef...

條垃圾mml狗淨係得把口咋嘛

咁你食未

如果條女要我食佢啲屎黎証明我❤佢

咁我真係唔要呀

權f抄佢

好波ching

nancy要你食
你唔通唔食咩

收啦死賓妹

佢假膠姐，你估真係鍾意人地咩

係啊 咁係咪因爲Nancy要你食佢啲屎所以你先笠水去搵你啲印度妹？

-.-

係就放埋權f出嚟

一定唔食 咁都食仲係男人黎?

去做女人啦你

Nancy❤都咁話

大把大把車落去 跟手個晚搞到佢道歉
要我停

少少似姐

我真係好鍾意 Nancy❤

食得藥多姐

咪on9啦 on9

刀系禾現醉令<3

你收檔啦
你估你而家真係喺韓國咩
你喺印度咋
仲學人講埋曬啲大男人主義

係啊 宜家廢咗墮胎法 我唔使佢咁辛苦

咁e個一睇心口就分到啦

屌 好賤

垃圾笠水狗

求撚其 總之我就唔會做

唔好嬲唔好嬲
睇下我地老婆消下火

Old but gold

rv黎講 seul 最靚

呢句屌唔落
但想屌鳩你

嗱今舖我就撐你啦

死gay 炒車死啦

Seulgi係最可愛

死開啲啦

原來你都鍾意Seulgi

hello~

成間公司啲人整容整到撞曬樣

6永嚟料

我不嬲都係唯四

邊個係6永

考慮緊飯唔飯埋忙內

po整容個條7頭

屌我推呢個post仲快過我個支那01post

有待觀察，佢最近都有進步

我撐你都要畀你話死開啲

最尾幾張咁似王怡人

搵唔到理由點解要飯佢

我都睇到呆咗loll

話曬都係一家人，一條船玩排斥唔係幾好，不過佢d行為真係好令人

Who

整容前

6永傳說

peekaboo 開始走下坡

今年開始個樣好攰咁

Yg

yg咪輕鬆三首歌唱兩年

On9

離開irene啦你

璣仔

有啲位真係好似權F

2019佢係開始有疲態
感覺少少歲月催人

日日都要同我做愛，唔殘就假

語氣你重左啲 走開啲啦

我

死撚開啦on9仔

無計嘅 整容嘅就算keep住打針都好易睇得出耐左會殘

其實peekaboo開始差好遠
望翻RR同Rookie時期精神飽滿好多
行程趕+皮膚白（鬼妹易老同理）+成日化濃妝

bad boy個期啲妝濃到傻淡妝靚好多

我waifu靚到

成熟左仲正

原來28歲 係咪現役一線女團入面年紀最大

淫底

irene來了我埋單

佢d fan屎真係煩到飛起
本身都唔覺佢靚，完全係一號眼二號鼻三號嘴，塊面仲要僵到郁唔到，冇p圖濾鏡既話真心似40歲，韓國大把女星eg 允兒mina都靚佢一截
我明個個人眼光唔同，但d fan屎可唔可以唔好日日24小時無間斷衝出黎吹奏，好煩
之後仲要比人爆佢係西女人，對佢更加無好感

唔想睇咪唔好入嚟 又要睇又要屌
你又無追開佢啲野 話乜佢西女人 一直西個個係yeri喎

ching係咪上得大陸壇多 大陸飯真係日日洗版

係咪得我覺得佢同momoland個daisy有啲似樣

細路仔，番去J你d BTS啦

佢同權f仲有pristin 個施妍係一樣樣
又唔見其餘兩個比人吹係天仙

呢位uncle 返去j twice 啦

驗眼啦 邊到一樣樣

你講嗰兩個我無留意

大佬唔好玩啦 dumb dumb都成三年幾前 本身irene又唔係細路女出道

無人同意你有咩感受

係。得你一個

我諗係

咁我個comment 都有三個正皮，同負皮數又唔是差好遠，會用到「冇人同意」呢個字眼，我諗你有兩個地方出現問題，一係個腦，二係對眼，建議你儘快檢查。

另外，都有台灣人同我一樣咁諗架。

笑撚死
班台狗咪日日吹周子瑜神顏
仲撚好意思係到講野

不如你指教下我，個分別係邊？

咁子瑜又真係靚過irene wor

佢唔靚唔通你靚？

識唔識中文？我係話覺得其他女藝人靚過佢，成日吹奏佢令人覺得煩

你咪試下上台狗dcard問下周子瑜係咪過譽囉
入面班撚樣咪追住你咬
咁人地韓國人覺得irene係靚 係神顏有乜問題呀
又話人煩? 咁周子瑜fans唔柒煩咩
不嬲鐘意邊團就吹邊個最靚架啦 好正常架wo

玟周>>>>>>>>>子瑜

痴撚線咁都分唔到?
難怪我周日日比人話似周子瑜啦
咁多盲人

咁你都覺得周子瑜台灣fans煩啦
我覺得irene fans煩又唔得？
咁雙重標準 惡過共產黨

咁呢個我又同意 珉周靚到震

美人在骨不在皮。你搵個fit哂以下呢啲標準，而又過譽嘅靚人被我睇吓

[殘體慎入] 三底五眼 四高三低

所以佢有佢吹周子瑜 人地有人地吹irene
你鐘意吹邊個咪自己吹邊個囉
家下似你見人吹irene 吹到你唔鐘意
所以就出黎又話人煩又邊個正過irene
唔比人吹 似你惡過共產黨多d

下 邊有唔比人吹？我有屌9吹佢既人？
係我表達意見再比人屌先wor

哇邊個雙重標準
明明係你入黎舞牙舞齒串77咁話Irene
我地fans捍衛番自己偶像，你就話我地惡過共產黨
你覺得煩未唔係主動入Irene嘅post囉，就係咁簡單但係你又要入黎又要話我地煩